[無懼恐嚇]我係和理非，我會繼續企出黎

大家可唔可以令呢個聲音傳去你嘅facebook, instagram
唔好令唔上連登嘅和理非比佢地嘅恐怖主義嚇到

一定要繼續行！！！！！！！！！！

推

我直頭升做勇武，支持帶武器

呢啲就唔洗話比人知嘅
大家明架啦